各位示威者, 唔啱聽既說話你想唔想聽？

呢場運動會輸會解散既原因係「兄弟爬山」

的確我地堅持三不, 好不容易走到家陣呢一步
奈何呢個大家耳熟能詳既詞語, 當中有一個「矛盾」

大家雖然都係「同路人」, 但我地真正既目標並唔係一樣
目標可以係山頂, 觀景臺, 中途站, 甚至只係一條郊遊徑

對當權者而言, 五大訴求只係一個笑話
根本無需要全數完成, 呢場運動就已經會熄火

撤回逃犯條例修訂
林鄭引咎下台, 換人再上, 宣佈撤回
由一開始中共推卸修例責任於林鄭身上
如今林鄭再孭多一條罪名, 就可以轉移焦點同時保到中共名節

成立獨立調查委員會
由組成委員會至調查結果都係一個黑箱
呢場大龍鳳頂多揀幾個藍衫出黎祭旗, 平息民憤
當中最大成本係所謂既警察士氣
但只要再提高個起薪點, 大把人爭住放棄人性

對香港政府黎講, 以上兩點係最低成本去令整場運動降溫
大家可能會講其他義士點? 雙普選點? 其他訴求點?
到時我地只會淪落到屌曾經既同路人
以上唔係散佈失敗主義, 而係呢班同路人已經達左佢地既目標

現時香港政府並未做到呢一步, 所以我地仍然有機會去改變
首先我地需要將大眾既焦點落返係「政改」之上
即使幾咁唔情願都好, 呢個係現時社會大眾最接受到既「目標」

另一步更重要既係將「同路人」變成真正既「同路人」

唔好俾怒火衝昏頭腦, 我地要冷靜面對現時既困境

僅記君子報仇

光

復

香

港

時

代

一開頭講呢場運動已經會輸
其實你係想做乜？

唔係講已經會輸，而係唔令更多人將焦放係政改，政府一出手就返唔到轉頭

革

命

不如你搞撚掂你啲論據邏輯先好開 post，唔係夾硬將啲感受同無關嘅事實駁埋就叫有 point

我地首要嘅係政制改變， 香港要一步一步黎。 政改， 普選， 係中期目標。

絕對唔能夠因為黑警毒大而失焦

唔明，可唔可以講重點？

係, 黑警係要清算, 但家陣要更多人意識到要政改, 如果唔係俾政府一推就收皮

真，獨立調查委員會足以令好多人收聲。
但我相信依加去推去文宣仲未遲。